有冇耳垢清潔劑介紹？耳裏發出惡臭味

有冇人有介紹？

去睇耳鼻喉專科啦

貴唔貴？聽日要去睇吓

惡臭仲唔睇醫生想點
800蚊跌都跌咗啦

可能幾百到幾千都有
睇佢要用乜嘢方法幫你清耳
不過清完會好爽

睇過劉世傑，貪佢唔洗book

睇醫生啦

點解我會撳咗入去睇

痴撚線.隻野究竟係入面幾耐先可以埋到咁入

醫生都唔識睇 on9?

乜撚嘢嚟強嚟架？

你去掏耳啦